男性身高

得169.78算唔算矮

10歲算高

開po問得你都知答案啦

屌你我159.8